10.1送大禮 反了反了

有無人打算10.1開條冷氣軍師戰線
全力去微博嗰啲輸出革命
有咁大搞咁大

9月9日美國國會復會！！！

9月8日
星期日
同我出黎遊行全力支持通過
《香港民主及人權法案》！！！

當日同我唱埋美國國歌！！！！
Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

9.7 機場真交通壓力測試2.0, show off你個行李gip
9.8 支持美國《香港人權及民主法案》大遊行, If we burn , you burn with us!!!!
9.13 光復18區中秋鐳射晚會
9.14 天水圍大遊行
9.21 追究元朗721
9.28 雨傘革命日
10.1 匪慶送大禮

待定：
全民頭盔日, 香港英超球迷大和解日, 民陣覆桌831大遊行, 九龍塘大遊行, 禮賓府搵老母, 光復屯門上水2.0

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

.

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

勁推一萬次

同場加映 晚晚十點鐘 鳩嗌半個鐘

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

我想問twitter要@邊堆國會議員？我搵唔返個list

去美國領士管要full gear 捉住班鬼

頭兩張同之後揀一啲？

thx